Documento gerado sob autenticação Nº WZH.607.658.NC3, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10787                  de  28/11/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  o  Adicional  de  Insalubridade,  no  percentual  de  10%,  a  partir  de  01/11/2017,
correspondente  ao  grau  Insalubridade  Média,  ao  servidor  MARCELO  FARENZENA,  Identificação  Única
16125339, Professor do Magistério Superior, com exercício no Departamento de Engenharia Química da
Escola de Engenharia, observando-se o disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado
com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em áreas consideradas Insalubres
conforme Laudo Pericial constante no Processo nº 23078.519669/2017-29, Código SRH n° 23355 e Código
SIAPE 2017004419.
Revogam-se quaisquer outros valores pagos ao servidor a título de insalubridade ou periculosidade
cujo fato gerador difira da presente concessão.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
